衲誆2女信徒「陰陽雙修」 私生活淫亂全曝光

色即是空，空即是色！越南一名道貌岸然的和尚，被網友爆料和女信徒「全裸雙修」，多張照片曝光後，引發大批佛教信徒的不滿，目前相關單位已經介入調查中。

▼▲越南和尚與女信徒雙修。（圖／翻攝自《中國報》）

據馬來西亞《中國報》報導，在外人眼裡看來，平時身穿袈裟的越南和尚令人尊敬，但卻被網友爆料私生活淫亂，多張淫穢照片也隨之曝光，照片中和尚分別和兩名身穿碎花洋裝、紅色上衣的女信徒「陰陽雙修」，如此嚴重違反紀律和法律的行為，讓大批佛教信徒相當不滿，越南當局也已經介入調查中，將嚴格懲戒該名和尚。

▼▲越南和尚與女信徒雙修，違反當地紀律和法律。（圖／翻攝自《中國報》）

過度迷信害慘自己，中國大陸廣東省肇慶市德慶縣也曾發生過類似事件，一名自稱大師的劉姓男子謊稱「露奶能治病」，女信徒被要求掀起上衣，任由他胡亂揉胸，過程中劉男拿著香，嘴裡還念念有詞。當地村民表示，「用我的眼光來看，那是封建迷信，都是一種心裡安慰，哪有什麼功效啊！」就連看過影片的網友也笑回「順便揉揉腦子吧」、「還有這麼傻的人？法師能治病？」

▲越南和尚與女信徒雙修，違反當地紀律和法律。（圖／翻攝自《中國報》）

2019啦仲有傻西信呢啲人

練緊密宗瑜珈姐
歡樂佛都支持男女雙修架

@老衲-

和尚都勁過連登仔有得扑野

老納的棒子

點解扑野唔可以修行，性交唔可以轉運先

我要求好簡單

無格相，女信徒樣

唔通挖洞又ok

人地彿祖都係屌女屌到厭先出家做和尚啦，唔經歷下七情六慾點成彿呀

背影正

屌，無格咪又係得J睇